%*******************************************************
% Declaration
%*******************************************************
\refstepcounter{dummy}
\pdfbookmark[0]{Declaration}{declaration}
\chapter*{Declaración}
\thispagestyle{empty}
\vfill

\noindent Declaro que he desarrollado este Trabajo Fin de Grado, bajo la supervisión de los directores de proyecto y, por tanto, asumo la autoría de todo lo descrito en el presente documento.\\
\smallskip

\noindent También declaro que el trabajo realizado es inédito y no es plagio ni total ni parcial de ninguna otra investigación realizada por otras personas.\\
\smallskip

\noindent Afirmo que todos los datos expuestos en esta investigación no han sido falseados y que cualquier error que pudiera existir en el documento, no ha sido introducido conscientemente.\\

\bigskip

\noindent\textit{\myLocation, \myTime}

\bigskip

\begin{flushright}
    \begin{tabular}{m{5cm}}
        \\ \hline
        \centering\myName \\
    \end{tabular}
\end{flushright}

\vfill